[李斯特城]屌你老母香港d 死老野幾時死？

去食飯有感
成班自私自利 眼中得自己
當其他人死既
垃撚圾快d 死啦

死啦快d

唔撚係班老野, 網都無得你上呀

一定係咁答

要求政府再cut 多d 醫療開支
老野快死

起多幾條高條please
老野快死

雲加快死

死啦

老而不死是為賊

以前只識打工咩都唔爭取搞到香港咁差
宜家番工繁忙時間晨早出去飲早茶阻塞交通
right

right仲要妹下妹下阻撚住
搭車讓比佢坐 讓佢行先
屌好似應分咁
唔讓就啤你jip你
一係就死撞爛撞
食撚屎死啦死老野

今年香港65歲以上人口死亡人數
希望可以比上年度上升30%
對後市行情看好
各位應盡早購入花生汽水興祝

預期未來的人口將持續老化。六十五歲及以上人口的比例推算將由2011年的13%顯著上升至2041年的30%。人口老化的速度在未來二十年將會加快，比例數字將在2021年升至19%及在2031年進一步上升至26%，而在推算期的最後十年人口老化的速度則會稍為放緩。與此同時，推算十五歲以下人口的比例由2011年的12%逐漸下降至2041年的9%。

屌你2021就19%係班老屎忽！
即係5個就有1個死老

屌你2021就19%係班老屎忽！
即係5個就有1個死老野！
努力要趁早！
而家開始每年要死多d！

究竟要死幾多死老野先夠？
真係韓信點兵 多多益善